我們藍絲帶強烈譴責「養生殿」「吉野家」吃兩家茶禮

養生殿老闆現在動搖不定是否戲弄我們藍絲一直對你支持你 現在想吃兩家茶禮？我們藍絲帶堅決反對

吉野家對於你近日公眾言論侮辱警察我們表示深感憤怒我們堅決反對
我們是愛黨愛國 拒絕一切分裂國家行為堅持一個中國原則

認同請分享

認同請分享

好人一生平安

日本來的爛東西 誰會吃

我們這班藍絲每天只是期待這個優惠下午茶 想不到吉野家竟然侮辱警察

自從打風單野之後冇再幫襯過養生殿

罷食

我們藍絲帶堅決罷吃

推

期待長輩圖